我呢，就揸gtt既

我唔理你揸牛定揸馬

唔好同我講你手車有幾快

用速度黎同我講嘢

RB25引擎呀

大帽山，清水灣，屯門公路，仼你揀

加番DETT 先講野啦

大帽山?內行人都知叫大山啦
縮埋入慢線渣50啦屌你老母

清水灣都叫大清添

屯門公路都叫屯公添

呀後生仔，呀叔我當年飛老龍你都未撚岀世呀

有咩好嘈，見到差佬你地咪又係縮埋一邊

你第一日岀黎玩？

唔識規矩？

唔好揸部walkie就當封左條路咁先得架

真係唔識 凈係見到兩條友係到嘈地方既簡稱

我原諒你

有咩好嘈呀 嘈贏左又唔會有錢收 出黎玩返轉先喇

連登真係連登，撩皮撩到咁都無人岀黎

星期六夜晚12：30

屯公 > 老龍 > 觀塘法院

玩開既唔好相認

等間煩膠希又出來同你上大山皮

唔識，邊個黎

唔通你就係廢佬享

同佢差好遠，有交流下咁姐

佢手車係得既

今晚12點 平頂見

行撚開啦細蚊仔，gtt

GTT 同 GTI / S3 玩大清 / 大山應該死左九年

小朋友

呢個已經唔係車既問題

係人既問題

唔係無得玩既，辛苦啲咁解姐

最多咪四條避震，胎壓全部重新set過哂

其他師兄我唔夠膽講，但撩柒你班連登仔夠做有凸

下星期一

車牌唔講啦

碳纖頭冚，2門，無加gtr章

見到打個招呼

打錯表情

星期一你自己同自己玩

有人話12點大山，係咪盲左

neo6 呀， dett o既rb25 係r33 個代。
neo6 多左vvt架。

收皮啦，我玩gta添呀

大山極速可以幾多，聽fd 講最高280km/hr

假R

樓主盲？

撩完有人應就潛

驚行2行架車散埋

nze121 sport plus 加三度
見到車尾燈當你贏

咪咁師兄

啱啱收工，揸緊車，轉頭同你慢慢傾

架架gtt都係咁架啦

驚佢燈位起步都唔見左

希哥

Mk先叫大山

唔留車牌都叫人打招呼

我今日叫咗部GoGo
界限街上橋落翻太子道東
一綠燈地板油 上到橋120
嚇撚死我

gtt? 我只係識GTR咋 不過英文順序t後過r 樓豬部車應該勁過GTR

假R？

笑而不語

我而加係荃灣啦小朋友

等緊佢上水

你都戇鳩，識你老鼠？

係到開車牌做乜鳩

你都戇撚鳩

gtt到放你a45 benz執撚左啦

鳩up無用 影你部戰車比我地開下眼界先啦 圖都無張點討論

講真我仲有架gtt 4門 自動皮細牛 係到。
set 1個bar都腳腳5蚊， 老爺車真係玩下算，上大山好唔環保。

比個隻抽時間黎 我叫定個fd拉隊捉人去驗車

留名出嚟食花生

都係嗰句12點 平頂，你9點喺荃灣關我撚事

想睇 gtt 示範放 a45

讀多幾年書啦

理解能力有問題？

我係大亭小巴站來回熱緊身啦柒頭

12點大皮

你而加上黎，白色，碳頭冚，得我一架

係小巴站等我，唔上正柒頭

香港地GTT真係賣小見小，路上應該10架都無

啱哂啦，跟手對面觀塘警署，再下一站荔枝角

留名睇結果

GK5都屌打你啦,
GTT咩年代產物
宜家出到GTZ未

無人上黎，得架swift sport同樹蛙2.0玩緊

所以？

賣車換GK5

影下相好喎 不嬲有圖有真相

到左平頂，樓主呢

有圖 領先一分
等睇樓主堅定流

收到風，樓主上左床訓教

有冇其他巴打喺現場報導

嗱 樓主 我睇好你架 唔會係第二隻笠水狗掛

相？平頂影，唔駛車牌

求其型到一部當你贏ok?

等結果

等樓主

樓主熱成3個鐘車，好專業

留名睇佢熱身到冇油，或者咁唔好彩突然屋企有事

樓主訓左覺呀？

廿分鐘前想過水，可能練習失手炒咗落山

有冇人搵下佢？

樓主涼緊冷氣,熟睡中

跟著應該上黎話 哈哈傻西叫你就上

根本啲巴打晚晚上去打躉

收到風，樓主岩岩去左廁所柯左夜尿
順便睇手機CHECK PO 笑緊你班傻閪

真男人 等睇樓主架1000匹GTT

我架46 m3 全原裝直路都放到佢GTT

大山開始多車
但無gtt

7分鐘，夠佢來回荃灣啦

我係大亭，你去平頂做乜鳩

樓主

M3都放唔到gtt湯撚左佢啦

一早叫你去平頂，你去亭做乜鳩

又係你話牛馬都放得贏。依家人地牛肺寶馬咋喎

快撚d啦覆屎

Gtt潛左落地核？

而小巴站上山來回走多轉，跟手去打多缸vpower等你

安全靚地無鬼

Lm

lm

聽朝訓醒睇賽果

樓主呢

仲要無turbo又重過佢

好興奮，終於唔笠水

去左入v power 喎

留名睇笠水

悶到死 仲諗著比gtt當狗撚

唉，又多一件笠水狗

希哥都未出動

Sti->響喉c200->鵬yu硬巴打->gtt
太skr了

咁你多人成700cc, 當打和啦好冇？

不過佢話唔係睇車喎，係睇個人喎🤔

講到又大皮又1230咁。。入完油bye左

有冇發覺你每次入灣都好唔自然？

講到仲少過t rex 咁

好啦 不過佢潛左，想搵佢試下都唔得

系，巧sad☹️

條友假膠黎

結果呢？

我而家正式宣布
屌你老母

兩點都黎緊

唉 2點都未見人 返屋企瞓覺

喺大山乜車都見到
RX-8/RS3/S3/CL7R...

唯獨係冇GTT😂

啊柒頭契弟

我12點上咗嚟喇 你又喺邊先？

又多隻笠水狗

ching 出現了

繼掃把佬放星又多個gtt

笠水狗

條友真係唔識㗎喎

你個OCamp玩成點呀？玩到黐撚咗線呀？Dede

樓豬辣雞懦夫

笑撚到肚痛
又黎多次
點解而家車台咁多吹水戇鳩仔
係吹就吹大啲揸r呀嘛

屌我睇左d乜

樓主潛左入媽媽個閪度啊?

你老母臭閪，比人勾撚左

番緊學就專心讀書啦

我地有大山grp架柒頭，安唔安全有無差佬即知

吹水狗

人地都無車牌

大山係大嶼山 識唔識嫁

有緣見到面咪閃下我燈打下招呼。

講完都唔洗負責任
分分鐘係搭緊巴士仲要冇位坐果隻

灣路唔係放唔到呀
GTT 撩人玩山

死mk

我個架無gtr章

不過都應該換車

琴晚唔知係咪有人報串比人勾左

驗車

含撚啦你

戇鳩 圖又冇
我琴晚衝block 上到300走甩左啦
俾人勾仲好意思撩皮

想入

見相機咪又係收
紅燈咪又係等埋我

衝燈我就話你好野

笠水GTT

去大欖睇下有無GTT先

有相未？

靈感ＩＱ稱得上
十分之高超
創作力量同幻想
會嚇你一跳

2018Sti 快定Gtt快

2018 GTT快

2081 GTT 更快

樓主上星期比部MR-2 甩成5秒

GTT最快
最快比甩

rb25裝2.8 stroker kit 行雙td06 0.8個bar 唔會太弱

叮噹馬頭

樓主唔好笠水啦

你邊位

仲孖牛？twin scroll啦

睇住你輸比部全原裝SW20 既7頭

Sti都叫做真係有架車
樓豬

你又啱

喺車台都想撩人出，真係唔知死

你琴晚喺到？又唔過嚟打招呼

James哥long time no see
其實邊有話裝備唔重要架?
拓海都要重改部86啦

岩岩入黎追post
我依家驚俾樓主累死

之前部323棍仔唔好彩壞左
咁岩搵到部精神GTT棍仔
先當佢係代步車渣住先
依家搞到咁串, 我驚出街都俾人勾添啊

你揸乜撚嘢車呀？

收檔啦

你唔係4門咩？

放心，唔會勾。唔係真係信嗰條傻仔咩

你上左嚟咪知囉柒頭笠水狗

而家d人成日都9up

Toyota Crown , Red colour ， 挑戰你走番轉大帽山。

Yes, 4門Turbo, 係坐滿人冇323咁慘
我最怕係D慈母有殺錯冇放過o者
我手車又唔係快, D力又只係原裝

觀眾問: Crown Athlete定Comfort先?

紅色辣炮 Comfort , $20 起標

一早就上撚左去玩啦戇撚鳩

十點幾個時我已經話自己玩緊熱身

玩左幾轉，架嘢大咬，諗住落翻去荃灣打爆vpower

佢老尾架大馬截鳩我

然後?

哦

樓主好弱

住私樓
今晚搭51號上大帽山等

相？

鍵盤車神笠水

無然後啦，睇下車房報幾錢，應該換車

換r34駛撚驚大馬

係啊係啊 總知我11點3上去自己都玩左幾轉 荃灣又有 石崗又有
一部格仔都見唔到

樓主正廢柴🤦🏻‍♂️

留名睇傻閪樓主繼續FF打J

整部mines電腦仔先啦

F你妹

講咁多做咩
Post下條車匙睇下先啦9upper

大陸仔?

屌，一句，大攬沖見唔撚到你架車咁點先，死廢人

出山打狗請pm

你隻本田狗咪撚掂我架車啦屌柒你

掂撚嗅哂

傻西，係咪驚？死廢人，屌你老母

垃圾講下你架爛鐵舊車乜撚野色咩鈴？我今晚就去望下你條傻西係咪比人勾？

尋晚成班到撚左，落埋亭，你影都無，圖又無張，屌你老母啦廢人

咁都覆錯真心笑出聲

你條傻西架舊車笑人本田

偽FA1(夠做)
最多買個東風章俾佢望下

成20年車都敢笑人

人家渦輪增壓引擎當然是型威串
現在要輸入書面語讓大陸同胞簡易閱讀

媽逼, 別鬧了
開你的日產來操本田的逼吧

見到巴打同架VG牌RS3玩緊
唔好意思過嚟打擾🙇

尋晚我係咁嘅樣😂

無同rs3玩喎，巴打認錯人

RS3喺前面 可能佢咁啱路過我誤會咗

後面有架車跟你
但太快又太黑 睇唔清楚喺咩嚟

Gtt咁撚肉都勾？個呀sir咁無陰公

Dum撚左去啦仲搵車房驗車

勾車圖呢？

你條傻仔撚有車咩

叫啲朋友影相掉上黎？狗娘養的

之後咪笠左水囉

相都無張係到up廢話

乜撚野係掉上黎
共狗番去學下中文啦

拿 一係咁嘞。你去攞返架車嗰陣攞住user name 影下個呔盤，當你贏。

ok?

不過唔好學啲巴打咁求其影部𨋢又扮大袋喎

樓主影張牌簿嚟先啦
車俾人勾
牌簿又唔係燒撚咗

勾車差佬都比張紙啦

等陣間啦，問人借緊

我諗唔使喇
大欖涌拘車中心唔見樓豬架GTT

樓豬係咪去錯咗呢度？

本田巴ho ball

仲諗住拎架樹蛙上去睇下咩環境

世界冠軍

佢有去求醫, 有食藥就唔會走出黎9UP啦

咁快玩爛玩具

push

老爺車都放佢

Push

Push你老尾，戇鳩仔

點憨鳩都唔會憨鳩得過你
吹水狗

GTT唔係老爺車咩

佢覺得唔係

LM

樓主吹完GTT又偷人圖 + 抄post

經典車就梗係用經典改法 不過係香港揸真係大才小用 部車留係香港永遠上唔到300真係好浪費

唔好推

咪傻啦 有intelligent mode 話知你有點改都放到你星架

其實條傻仔好明顯係假膠
點解仲可以咁多人比佢撚狗咁撚

渣咩都唔想同你講野啦mk窮撚

利申:渣牛